一句到尾清熱酷有冇用？

效果如何？

糖水

正正經經去鴻福堂/涼茶舖買涼茶好過啦

有，我由成面都係飲到一粒都冇

直接睇中醫調理好過

有 心理作用

咁堅？

未去到咁嚴重

飲到糖尿病都未清到熱氣

降低食完熱氣野後既罪惡感

不如飲竹蔗茅根

點解成日都有種感覺覺得沖劑會有效過枝裝
定心理作用 歡迎討論

我個人感覺兩者都冇效
所以上嚟問下大家意見

睇成份表 呢隻太多糖 !!!
而家剩係飲積熱清 多D料有陳皮呀石斛個D 食完熱氣野 成份表又少糖D 沖黎飲涼涼地幾好!

我覺得有用
第2日d暗瘡冇腫 牙肉都係

飲完第二日病到仆街

一日可以飲幾多包啊？